納斯達克和標準普爾 收於歷史最高點。恭喜你！

酒呀

上次一吹即爆
自己輸就算啦，仲要攬炒全部人，果然係攬炒之父

成個po d會員id全部6位數字

係咪有勤工獎

靠呢樣都打到飛機，真係襯曬你個名

七萬幾就收嗲啦

今晚要走

一係就波台狗，一係就新會員

我侵又燈

好撚威啊屌你老母

屌，上一次都仲歷歷在目
一講就暴插

屌，佢一講完認真考慮緊放唔放

咩係6位數？ p牌？

第一次見到有人會員編號都拎出來打飛機

屌你老母大豆侵
靜啦

［member］［/member］

1823

啲數字有咩好比較

無撚錯㗎！盤前賣咁啲

靠QE同㩒低美金
算咩英雄

尋晚ndx隊撚到彈都無力彈

上次gel dji上返29000點，即刻轉彎個幾星期跌到落29650先彈得返

其實邊個上，個市都係升，唔關你事囉好無